cs jj求救

啱啱開始讀 cs 第一個module 就係Algorithms&Data structure
頭三個week都係教java 完全跟唔上
突登報左個Udemy java course讀 讀完先等於week 1
好想放棄又好唔甘心放棄 有冇ching可以教下路 或者分享吓

巴打 你係唔熟syntax定係logic?
Java唔難寫 。

利申: cs grad.

我應該兩樣都唔熟可以點練習

Pm 私補？

樓主讀咩cs course?

可以私補？如果得我又唔介意

online msc 佢話比d人入門

仲以為你讀online edx 唔洗錢個個cs50咋

唔係如果唔洗錢會果斷放棄 簡d易d嘅讀左先

sorting同searching會易入手啲

自己研究下

Thankss

YouTube search codewithmosh 睇下啲basic algorithm
你明佢concept係一件事
明點dup佢出嚟係要啲時間浸

最低b就你慢慢跟佢run一次
畫個table出嚟

Database就係要用得多先識